【緊急】要防831直昇機毒計：灑螢光顏色水，然後慢慢捉

有可能有色，有可能要照先見到(等你哋唔知多啲人出嚟)。
成萬隻狗再係所有黨鐵出口，屋邨入口、大廈大門，上巴士查車慢慢逐個捉。
頭髮到鞋底沾到色水，即拖入狗屋告非法集結，可能再帶去邊境拳頭遊說下，睇有無其他野搵嚟告吓。
特登唔出不反對通知書，今晚又直昇機周圍飛，可能就係為咗噤。

大量義士可能犧牲，鬼哭神號！

大家諗諗點拆！唔一定要831，唔一定要室外。
唔值一時意氣送頭！！！美帝國會嚟緊幫拖，同佢哋共匪嵌家鏟鬥長命！！！

P牌無得推。

唔該幫推。

真係要小心。

捉就有機會
告就一定告唔入
行街犯法？

每次見到壞人捉好人，大家都好心噏。

可能性唔大 如果成條街都係邊個清返
之前外國有單就係咁 結果個警察總長俾啲民眾屌到要上電視教用稀釋漂白水清理

超depressed

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

如果出現咁嘅陷阱，點算？大家幫手諗諗。

佢地面皮厚到就算老婆俾綠帽佢地 仲要夫目前犯都wfc

無所謂啦，到時香港都係另個監獄

銅鑼灣灑螢光水？

疊馬者勝

但係如果街上無狗，或者圍緊狗屋之類，示威者密度都幾高。

掉水彈再算賬是有可能的。

唔撚使返工咩
出門口都有罪呀

P牌 不了

或者大家圍狗屋，或者狗設防線。
唔係前線沾到色水都被俘。

即係佢唔洗喺示威者疊馬時捉，等你返屋企時續個擊破。

但係呢度係匪區噃

希望我過慮啦

大家諗諗啦。

求幫推